★[World No IT]Intel 再爆安全漏洞 30秒完成入侵！

Intel 繼早前出現處理器安全漏洞後，網絡安全公司 F-Secure 亦發現 Intel 處理器中的主動管理技術 (Active Management Technology, AMT) 亦存在嚴重的安全隱患。黑客只需短短 30 秒，就可完全獲得手提電腦的控制權，為使用者帶來極大的安全風險。

F-Secure 上周公布，安全顧問 Harry Sintonen 在 AMT 上發現一個十分容易入侵，卻又可造成嚴重後果的漏洞。Sintonen 表示，黑客需要實際使用目標電腦，在重新開機，使用 Intel 的管理引擎 BIOS 延伸功能，就能以預設的管理員密碼登入。之後只要變更預設密碼，啟用遠端存取功能，再將 AMT 的使用者加入功能設成「無」，就完成入侵。黑客只需進入與目標相同的網絡，就能取得目標裝置上的所有資料。

Fucking IT Pig !!!

stop being crazy

It=world

黑客需要實際使用目標電腦，在重新開機
變更預設密碼，啟用遠端存取功能